收兵有咩要注意？

想組一隊親衛隊，有無絲打有經驗？

搵收港紙啲鬼佬

唔可以約上房

關收兵咩事？

要有足夠軍費維持軍隊運作

見到個名諗起個po

有無其他嘢代替到軍費？